[
    {
        "id": 1,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Страна Лимония - Дюна",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 2,
        "front": "Оригинал",
        "back": "37.5 - Anacondaz",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 3,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Загадка - Станционный смотритель",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 4,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Евангелие - Егор Летов",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 5,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Финита ля комедия - ПНЕВМОСЛОН",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 6,
        "front": "Оригинал",
        "back": "45 лет - Валентин Стрыкало",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 7,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Последний нормальный мужик - Заточка",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 8,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Ходит зомби - Король и шут",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 9,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Алюминиевые огурцы - Кино",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 10,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Зомби - 2rbina 2rista",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 11,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Бородатый отрок - Княzz",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 12,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Герой асфальта - Ария",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 13,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Весёлый мертвец - Григорий Лепс",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 14,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Девочка-пай - Михаил Круг",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 15,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Зурбаган - Владимир Пресняков",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 16,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Звенит январская вьюга - Нина Бродская",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 17,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Женщина, я не танцую - A-DESSA (Стас Костюшкин)",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 18,
        "front": "Оригинал",
        "back": "i_$uss - Ленинград",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 19,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Рубеж - Ночные Снайперы",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 20,
        "front": "Оригинал",
        "back": "Нас не догонят - t.A.T.u.",
        "setName":"song"
    }
]
